[
    {
        "randomId": 534
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Agakono ko mu cyi",
            "option_3": "Umugata",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirabigirigita mu murombero",
            "option_1": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_2": "Ikirondwe",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umugore ujya kuzimura"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Serudigadiga wa rututsi rutura ku nziza",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Inkono n'urweso",
            "option_3": "Injishi z'igisabo",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Urutumbwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyamweru mu matovu",
            "option_1": "Imegeri",
            "option_2": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "correct_answer": "Imegeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rumanika amahahara rumanura amahoro",
            "option_1": "Intosho",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Umubiri w'umuntu",
            "option_4": "Inkumi yiba",
            "correct_answer": "Inkumi yiba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Urace inkoni ngufi turagiye mu ishyamba",
            "option_1": "Umusenyi",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Intukutuku inyamubande",
            "option_1": "Amaso",
            "option_2": "Amahundo",
            "option_3": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Abakomyi b'insyo",
            "correct_answer": "Amahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkurira umuhoro mu rutoki",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_3": "Inuma mu ntabire",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Jya Ruhushi imbere tujye gukwa nyina w'urwumvu",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Ugutwi kw'imbeba",
            "correct_answer": "Icyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inyuma y'inzu zirabyina inkora",
            "option_1": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_2": "Urutumbwe",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Gutsika uruzi",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    }
]